Eduard Grünberg kaibap et Karel Sant wõttnu temma käist kingiseppa tööd 3 Rb 50 kr võlgu ning lubbanut sedda wõlg kahhe paiwa perrast erra tassuda, ja ollnut se jo Augusti kuul, ning ei olle kunni tänani weel se wõlg öijendanut.
Ettekutsutut. Karel Sant tunnistap et Se wõlg õige on.
Moistetut. Karel Sant saanut jo enne käsku, ning ei tullnut kohto ette selle eest temma peap 30 Kr maksma ning peap kohhe 3.50 Kr Eduard Grünbergil wällä maksma.
Pea Kohtomees Hans Perre XXX
Kohtomees Tõnno Bauer XXX
Kohtomees Tõnno Kabbel XXX
